# 01. Последовательность чисел

```
Для потенциально бесконечной последовательности чисел, посчитать количество таких чисел, у которых сумма цифр - простое число.

223 -> 2 + 2 + 3 = 7 -> сумма цифр - простое число
4321 -> 4 + 3 + 2 + 1 = 10 -> сумма цифр - не простое число
65 -> 6 + 5 = 11 -> сумма цифр - простое число
6541 -> 6 + 5 + 4 + 1 = 16 -> сумма цифр - не простое число
557 -> 5 + 5 + 7 = 17 -> сумма цифр - простое число
232117 -> 2 + 3 + 2 + 1 + 1 + 7 = 16 -> сумма цифр - не простое число 
-1

Ответ: 3
```